## Теоретический вопрос

1. Обьяснить своими словами разницу между обьявлением переменных через var, let и const.
2. Почему объявлять переменную через var считается плохим тоном?

##Ответ
1.
###const
- Объявление константы. Того, что нельзя изменить.
- Используем, если переменная не будет изменятся по ходу работы кода .
###let
- Объявление переменной. Того, что можно изменить.
- Используем в том случае, если переменная будет изменятся/перезаписываться по ходу работе кода.
###var 
- Устравешный способ объявить переменную.
- Использовался аналогично к let, разница в области видимости объекта.
2.
var имеет большую область видимости переменных. То есть переменная заданная через var будет доступна глобально.
Эта проблема для циклов и функций, когда переменная может быть использована за пределами блока кода с циклом/функцией.
